%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% СПИСОК ТЕРМИНОВ И СОКРАЩЕНИЙ
%%%

\Csection{ОПРЕДЕЛЕНИЯ, ОБОЗНАЧЕНИЯ И СОКРАЩЕНИЯ}

\begin{description}
	\item[АО] -- аппаратное обеспечение;
	\item[АЦП] -- аналогово-цифровой преобразователь (\emph{англ.} ADC);
	\item[КД] -- конструкторская документация;
	\item[МК] -- микроконтроллер; 
	\item[ПАК] -- программно-аппаратный комплекс;
	\item[ПК] -- персональный компьютер;
	\item[ПО] -- программное обеспечение;
	\item[ПЦР] -- полимеразная цепная реакция;
	\item[РНК] -- рибонуклеиновая кислота;
	\item[САПР] -- система автоматизированного проектирования;
	\item[УСО] -- устройство связи с объектом;
	\item[ЦАП] -- цифрово-аналоговый преобразователь (\emph{англ.} DAC);
	\item[ШД] -- шаговый двигатель;
	\item[ШИМ] -- широтно-импульсная модуляция;
	\item[HAL] -- Hardware Abstraction Level -- уровень абстракции над командами обращения к регистрам микроконтроллера;
	\item[GPIO] -- General Purpose Input/Output -- порты входа/выхода общего назначения;
	\item[\emph{in vitro}] --  технология выполнения экспериментов, когда опыты проводятся ``в пробирке'', т.е. вне живого организма;
	\item[\emph{in vivo}] -- проведение экспериментов на (или внутри) живой ткани при живом организме;
\end{description}

\pagebreak